flyknit lunar 3 真假

有冇巴打可以幫我睇睇呢對野係堅定流

是但啦 無人care佢真唔真

Agger

是但啦

收埋佢啦 無人想睇啊

柒鞋

唔興啦 是但啦

嫌柒親你地嘅就咪撚入黎啦
家陣中學雞考完試好撚得閒？

似堅

Wfc

好串 好型

又俾您講中真係幾得閒

lunar 3 都要問真假

假

利申：炒鞋店員工

真
利申：網上購物十年經驗

屋企有對nike買 著咗兩年 換你依對假ok?

年幾

我個名
btw 真,買多幾對啦

真的假不了, 假的真不了

𠵱對嘢真係原來仲有人買

幾錢買番黎？

屌對lunar年幾前買咗翻嚟冇著過咁濟 而家仲有人買